呢個世界真係亂撚哂大籠

癲恩竟然罰熱刺十二碼俾阿仙奴

佢敢唔吹以後冇得撈

屌 一人一次
成個劇本佢本身已經寫好晒

真係亂到

死泡菜狗插